洗完牙飲左咖啡

用飲筒吸都係有黑點